<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><book xml:lang="it" version="5.0" xmlns="http://docbook.org/ns/docbook"
      xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"
      xmlns:xi="http://www.w3.org/2001/XInclude"
      xmlns:svg="http://www.w3.org/2000/svg"
      xmlns:m="http://www.w3.org/1998/Math/MathML"
      xmlns:html="http://www.w3.org/1999/xhtml"
      xmlns:db="http://docbook.org/ns/docbook">
      <chapter role="1"><title role="">Primi</title><para>I primi piatti sono.probabilmente le portate che rendono la cucina italiana unica nel mondo.</para><para>La quantità incredibile di piatti.di pasta, riso, zuppe, con l'infinità di sughi e condimenti dei primi piatti danno.una invidiabile e inesauribile dimostrazione di cultura culinaria.</para><para>In questo libro divideremo i primi in:</para><itemizedlist><listitem><para>Pasta</para></listitem><listitem><para>Riso</para></listitem><listitem><para>Zuppe</para></listitem></itemizedlist><section><title role="">Pasta</title><para>La pasta è fatta dal grano.</para><para>La pasta è molto, molto buona.</para><para>Ci sono molti sughi.</para><mediaobject><imageobject><imagedata fileref="Pictures/1000000000000103000000C2070BF3E4.jpg"/></imageobject><caption><para>Illustration 1: Fig.1 La pasta</para></caption></mediaobject><para>Nella figura 1 possiamo vedere un bel piatto di pasta con un magnifico sugo di pomodori. Chi non vorrebbe lanciarsi sul piatto per assaggiarne una forchettata?</para></section><section><title role="">Riso</title><para>Il riso è meno utilizzato della pasta, ma altrettanto buono.</para></section><section><title role="">Zuppe</title><para>Le zuppe non mi piacciono manco per niente. Però si fanno, si fanno. E c'è molta gente che se le magna.</para></section></chapter><chapter role="2"><title role="">Secondi</title><para>I secondi sono di carne e di pesce.</para><mediaobject><imageobject><imagedata fileref="Pictures/1000000000000104000000C24669F1CD.jpg"/></imageobject><caption><para>Illustration 2: Fig.2 Un bel piatto di carne</para></caption></mediaobject><para>Come si vede dalla figura, anche le carni non sono affatto male.</para><para>Per non parlare del pesce.</para><sidebar role="box"><para role="generic-header">La storia di un tizio</para>Si narra che un tizio si mangiò tanta di quella carne da non volerne più.Però un giorno arrivò una bella fatina che gli preparò un piatto gustosissimo di carne.La fatina era così bella, ma così bella, e così dolce, che il tizio si innamorò e riprese anche a mangiare la carne.Però la fatina si stancò di cucinare e il tizio rimase per sempre con la voglia di carne.</sidebar></chapter><chapter role="3"><title role="">I dolci</title><para>I dolci sono talmente buoni che non è il caso di aggiungere nulla.</para></chapter></book>